{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024894",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502581",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "사골뚝배기"
    },
    "text": "牛骨土鍋 (사골뚝배기)\\n\n全羅北道群山市新倉洞18-9\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 09:00 ~ 21:00 , 第一日曜日、第三日曜日 , 80席/部屋:1個 , 牛骨土鍋は群山市の模範飲食店として有名なグルメ店だが、ここでは最高級の韓牛だけを使用している。 ここでは冷凍肉を絶対使用せず、すべての食べ物に国産食材を使用する。 このグルメの内部はきれいに整えられており、オーナーは真心を込めて準備した韓牛コムタンと韓牛トックを味わうことができる。 この二つのメニューは韓牛の風味が深く感じられるが、口の中で広がる深い味わいは余韻として長く残る。 特に韓牛プルコギ定食は味付けがまんべんなく染み込んでおり、味はきれいで客の味覚を魅了する。 このグルメ店では大切なお客様のために最上の韓牛と真心を込めた料理を提供している。",
    "QA": [
        {
            "question": "牛骨土鍋はどの地域にありますか？",
            "answer": "全羅北道群山市新倉洞18-9にあります。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋は何曜日に休業しますか？",
            "answer": "第一日曜日と第三日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋の席数は何席ありますか？",
            "answer": "80席あります。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋で使われている韓牛はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "牛骨土鍋では最高級の韓牛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋では冷凍肉を使用していませんか？",
            "answer": "牛骨土鍋では冷凍肉を一切使用していません。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋では国産食材を使用していますか？",
            "answer": "牛骨土鍋ではすべての食べ物に国産食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋のメニューの中で特におすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "牛骨土鍋のおすすめ料理は韓牛コムタンと韓牛トックです。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋の料理はどのような味わいですか？",
            "answer": "牛骨土鍋の料理は韓牛の風味が深く感じられ、口の中で広がる深い味わいが特徴です。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋の韓牛プルコギ定食はどのような味付けですか？",
            "answer": "牛骨土鍋の韓牛プルコギ定食は味付けがまんべんなく染み込み、きれいで客の味覚を魅了します。"
        },
        {
            "question": "牛骨土鍋ではお客様にどのような料理とサービスを提供していますか？",
            "answer": "牛骨土鍋では最上の韓牛と真心を込めた料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 382
    }
}